其實launchpad可以做啲咩？

買咗成年淨係cover啲歌玩下
仲有咩用途可以用下？想學下